今日見到有兩個尼姑食haagen daz。。。

兩個尼姑撐枱腳，仲要食個叫愛情號既雪糕。。。
咩玩法

得罪你呀？

哈根大師雪糕有肉....

果肉，出家人犯禁
咁出名都仲敢去食，明知故犯。

食牛既分泌物算唔算破戒？

咁撚有錢
仲有，出家人唔係要禁慾架咩

雪糕穿腸過

我不入 Häagen-Dazs，誰入 Häagen-Dazs

食齋好似連蛋都要戒

我只係想講香港好多彿教係度cap水享樂姐

都係打份工姐！人地收工你班老細都要管住晒